尼馬賀保連奴投巴塞 保連奴：唔知巴塞點解買我

保連奴以4000萬由廣州恒大轉會「地上最強」，這亦是該西甲班霸自尼馬以2.22億解約金離隊後首宗收購。得知保連奴轉投巴塞，尼馬隨即透過instagram祝賀對方，貼上兩人合照並寫道：「巴打，我祝你一切順利。我希望你會如我效力巴塞時那麼快樂。」

【體育】在廣州恒大征戰2季，雖然2度捧走中超以及1次登上亞洲之巔，但始終不是主流聯賽，何以中場何西保連奴會受巴塞隆拿青睞，就連他本人也想不透。
巴塞隆拿周一宣佈以4000萬歐元買斷費，羅致廣州恒大的中場何西保連奴（Paulinho），他坦言初時聽到巴塞對自己有興趣當然興奮，但僅維持了短時間，因為他根本不認為巴塞是真心想簽下他。 這名巴西國腳表示：「老實說，我之後感到有點空洞。我會想，當市場上有很多比我好的選擇時，為甚麼他們會要我？或者教練只是想證明某些事，或者他想向高層說甚麼，總之就不會是好事，我不能了解這是甚麼情況。」 巴塞2大星級戰將美斯和蘇亞雷斯其後先後出手，就令保連奴安心多了。巴塞主帥華維迪說：「美斯和阿蘇跟保連奴傾談過後者在巴塞的將來，以及他到底在球隊的角色是甚麼，初時他仍不相信，以為是一個笑話。」